比人超又秒殺

成日話人秒殺, 咁對方死左未?

人地仲個個月出黎幾十萬糧

律師面對暴政=無牙老虎

呢下秒殺唔難
全港人人都睇到

過幾日冇人搞佢，又過骨

袁國強廢姐